[扮工動物園]凍到無人開post之星期三

aha 我病左

射左波?

凍病左?? 有無射波休息下

冇射呀
睇下聽日都係咁就射

應該係, 係咁打乞痴流鼻水又咳

機會黎喇飛雲

波已射2DAYS 加油

你又病左咩樹樹

3:0

話明射波

帽子

早

我早哂你地咁多個

即刻射波嘛傻豬 今日仲要落雨又凍左

話說我冇帶遮

Joson

現在雙眼通紅

行行下有男仔遮，之後個男仔上兩登尋人

古有百佳紙巾尋人

hello

凍

今朝又大雨 又凍 差啲就射左

諗緊睇唔睇趙學而演唱會

應該難啲
飯爸你見過我就明

午安

我試過一次啵

自貼OK?

jed 姐 靚女黎wo

個個都係咁講

受溝不?

岩岩同舊同事食飯，聽佢講完同事講我啲野之後我已經冇意欲再想返舊公司度做了

番工係為咩

為錢
就算為錢都要同舊公司傾啦到時

係冇諗過啲同事咁樣評價

人在人情在 你打左幾耐工 仲唔明

好馬不吃回頭草
返工就猶如拍拖
如果佢已經係ex，點解仲要浪費時間係同一個仆街身上

明智之舉

$

靚女鯨B

係我唔好，之前仲有一絲希望返去做，但就算返番去做，之前啲問題都冇解決過

係我太天真 不過要醒了

唔係
嗰陣仲多暗瘡
但嗰日好似紅雨 仲要條街好空曠
完全零瓦遮頭

我咁樣衰

有咩工係好做嫁?

我唔比你咁樣話自己
我樣衰到冇人遮都未出聲

求介紹 too

呢樣真，冇惡啃野都要還神

唔關事㗎

我又夠鍾深潛嚕

點解今日個人會燥底

好唔想social
我呢啲毒L

份新工除左第一日之外，之後已經一個人自己食飯

我都有諗過返舊公司做
但返到去能俾人笑到面都黃

我都想自己一個食

btw灣仔有炸彈好多人疏散
有無手足已經爽到閃左

我都就爆炸

糕糕~~

5啪

一個禮拜唔夠連死兩次灣仔北真係
ps 「灣荃紅頂」會經灣仔北